有無人識做Python？

一陣1點至5點有個online test （60 MC + programming), 有無人可以幫手做？有酬勞 !
Please dm me tg @jankywong thanks

點解要幫你

6位數考慮幫你

Tg hugo1991

大學考試？ 定見工

大學 d test 黎

邊間U? course code?
唔講好難幫你

BU ISEM2006 Programming for Business Applications using Python

有冇學生編號同名，廢事幫錯人

真 PM 我 一陣收咗錢又幫錯人好蝕

我可以幫手
600 ok?
A grade
利申 mit

倒貼一千
我想學野